# Sistema Educativo Integral
*Análisis y Diseño de Sistemas 2 - Grupo #3.*

Proyecto elaborado para curso Análisis y Diseño de Sistemas 2

# Integrantes de Grupo
```
201503368 Fredy Jose Ramirez Sandoval
201503413 Dennis Alejandro Masaya Nájera
201213059 Kevin Ariel Cruz Ortiz
201213255 Leonel Eduardo Avila Calvillo
201504242 Pablo Javier Blanco Calderon
```

